聽日人鏈有冇detail ar?

邊到集合，點連法？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

PISH!

823 呢一日當中人鏈係重點，因為咁啱適逢波羅的海三國人鏈運動30週年（當年亦都係8月23日），如果事成可以引發極大國際輿論支持香港，當年就係因為呢條人鏈而令到三國打響蘇共倒台嘅聖鐘！

823 文宣圖

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

香港電影欠香港人一場革命